<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>tangquocdung &#8211; Quốc Dũng</title>
	<atom:link href="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/author/tangquocdung/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 19 Oct 2022 03:55:41 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>TOP 6 Vòng Pandora Chính Hãng Đang Được “Săn Lùng” Hiện Nay</title>
		<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/top-6-vong-pandora-chinh-hang-dang-duoc-san-lung-hien-nay/</link>
					<comments>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/top-6-vong-pandora-chinh-hang-dang-duoc-san-lung-hien-nay/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tangquocdung]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 19 Oct 2022 03:49:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tangquocdung.github.io/mywordpress/?p=601</guid>

					<description><![CDATA[&#160; Vòng tay Pandora là gì? Đây cũng là câu hỏi mà không ít người thắc mắc. Nó bao gồm hai thành phần chính là một sợi dây hoặc vòng tay hoặc vòng chân và hạt charm. Chúng được xâu chuỗi với nhau và tạo thành vòng Pandora Authentic. Vòng có thể được làm từ [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p></p>


<h3>&nbsp;</h3>
<h2><strong><span id="Vong_tay_Pandora_la_gi">Vòng tay Pandora là gì?</span></strong></h2>
<p>Đây cũng là câu hỏi mà không ít người thắc mắc. Nó bao gồm hai thành phần chính là một sợi dây hoặc vòng tay hoặc vòng chân và hạt charm. Chúng được xâu chuỗi với nhau và tạo thành vòng Pandora Authentic.</p>
<p>Vòng có thể được làm từ bạc Ý hay vàng, tùy theo lựa chọn của bạn. Kiểu vòng này mang ý nghĩa rất thú vị, nguồn gốc ra đời cũng rất hấp dẫn chị em.</p>
<h3><strong>Ý nghĩa của vòng tay charm Pandora</strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-602 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc.jpg" alt="trang sức" width="369" height="339"></p>
<p></p>
<p>Mục đích mà Per Enevoldsen sáng tạo ra vòng Pandora là để người đeo vẽ nên chính câu chuyện của cuộc đời mình. Mỗi một hạt charm trên chiếc vòng được cho vào hay lấy ra đều giống như một cốt mốc trong cuộc sống mà bạn đã trải qua vậy. Nó được xem như là một cuốn nhật ký mà bạn có thể nhìn ngắm mỗi ngày.</p>
<h3><strong><span id="Nhan_biet_vong_Pandora_chinh_hang_hien_nay">Nhận biết vòng Pandora chính hãng hiện nay</span></strong></h3>
<p>Những hạt charm được thiết kế rất đa dạng và phong phú nên chiếc vòng này vừa mang nét cổ điển vừa hiện đại. Cơn “sốt” đeo vòng Pandora vẫn chưa có dấu hiệu hạ nhiệt với giới trẻ. Bạn hãy tạo nên đấu ấn cho chính mình thông qua mẫu vòng bước ra từ thần thoại này.</p>
<p>Cùng với sự nổi tiếng của loại vòng này thì đã có rất nhiều nơi làm giả, nhái sản phẩm này để thu lợi nhuận. Nếu không muốn mua phải hàng fake thì hãy cùng chúng tôi tìm hiểu những tips phân biệt cực nhanh sau đây!</p>
<h3><strong><span id="Vong_Pandora_fake_va_Superfake">Vòng Pandora fake và Superfake</span></strong></h3>
<p>Hầu như những chiếc vòng này được làm rất tinh vi nên nếu nhìn qua bạn sẽ khó mà nhận ra được. Nhất là vòng superfake. Bạn hãy để ý thật kĩ các hạt charm. Hàng fake thì hạt charm kiểu móc khóa sẽ chỉ có hai chốt rất lỏng lẻo.</p>
<p>Kích cỡ chữ A của vòng Pandora có gạch ngang hơi chếch xuống phía dưới một chút. Nếu vòng có bề ngoài giống như được làm bằng vàng thì sẽ rất mỏng. Theo thời gian nó sẽ bị phai màu và nhanh chóng bị gỉ. Hoặc ngay cả vòng làm bằng bạc thì lớp tráng men ở hạt charms Enamel thường bị tràn ra ngoài.</p>
<h3><strong><span id="Vong_Pandora_Auth">Vòng Pandora Auth</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="size-full wp-image-603 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-1.jpg" alt="trang sức" width="350" height="351"></p>
<p></p>
<p>Còn với vòng thật thì sẽ như thế nào? Vòng tay Pandora chính hãng sẽ có kí hiệu ALE. Nó là viết tắt của từ Algot Enevoldsen – người sáng lập ra kiểu vòng đình đám này. Vòng chính hãng luôn luôn có 4 chốt ở các hạt charm móc khóa.</p>
<p>Chữ A trên vòng cũng có form in rất chuẩn. Gạch ngang ở nằm ngay chính giữa chữ A. Chỉ cần để nghiêng nghiêng cái vòng lại, nếu bạn thấy nó không bóng quá nhiều, màu đậm thì đó là hàng auth. Lớp tráng men trên vòng chính hãng cũng rất sắc nét và tinh xảo.</p>
<h3><strong>Nên mua vòng Pandora cứng hay mềm?</strong></h3>
<p>Thực tế thì loại cứng hay mềm không có gì khác biệt nhau lắm. Chủ yếu là form dáng khi đeo trên tay bạn sẽ khác nhau. Vòng cứng thì sẽ cong vòng lại là có hình tròn. Còn vòng Pandora mềm thường được chế tạo từ hợp kim nên nó sẽ giống như sợi dây chuyền, nằm sát trên da bạn.</p>
<p>Tùy theo sở thích và độ to nhỏ của cổ tay mà nàng có thể chọn vòng cứng hay mềm. Còn về chất liệu thì hãy hoàn toàn yên tâm nhé, không có sự khác biệt lắm.</p>
<h3><strong>Cách chọn size vòng Pandora</strong></h3>
<p>Về vấn đề này thì bạn không cần phải lo lắng. Dù cổ tay nàng to hay nhỏ thì cũng đều đeo được vòng Pandora Authentic. Nó có rất nhiều size với các kích cỡ từ nhỏ đến lớn. Nó có thể là S, M, L, XL hoặc đánh số. Size vòng được chia dựa trên chiều dài cổ tay bạn. Việc của bạn là chỉ cần chọn một kiểu thật đẹp, thật hợp để làm mới bản thân nha.</p>
<p>Mẹo nhỏ giúp bạn mua vòng không cần đeo thử đó là hãy gấp đôi chiếc vòng lại rồi đặt lên cổ tay, nếu nó dài hơn một chút thì chứng tỏ chiếc vòng đó rất vừa vặn. Ngược lại nó ngắn hơn thì bạn không nên đeo vì sẽ rất chật và khó chịu.</p>
<h3><strong><span id="1_Review_vong_Pandora_vang_18k">1. Review vòng Pandora vàng 18k</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-604 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-2.jpg" alt="trang sức" width="401" height="344"></p>
<p>Nếu sở hữu một là da trắng sáng và yêu thích vàng thì chúng tôi khuyên bạn nên chọn vòng Pandora vàng. Thực ra vàng cũng có rất nhiều loại. Tuy nhiên với một chiếc vòng đeo tay và đặc biệt thiên về chơi charm như Pandora thì vàng 18k là phù hợp nhất.</p>
<p>Đeo chiếc vòng này trên tay không chỉ thể hiện cá tính mà còn giúp tôn lên làn da trắng tuyệt vời của chị em. Trông rất nữ tính và sang chảnh. Hóa cô nàn quý tộc trong 5s chỉ với kiểu vòng này thôi đấy!</p>
<h3><strong><span id="Cac_loai_vong_Pandora_vang_Y">Các loại vòng Pandora vàng Ý</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-605 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-3.jpg" alt="trang sức" width="398" height="338"></p>
<p></p>
<p>Chính vì hạt charm rất phong phú và đa dạng nên khi phân loại vòng Pandora chủ yếu người ta dựa vào dây đeo. Vừa dễ phân biệt mà lại vô cùng chuẩn xác.Chỉ cần nhắc đến chất liệu dây vòng là có thể phân biệt được ngay. Vàn Ý rất tốt và sáng, độ bền cao nên những chiếc vòng chính hãng đặc biệt được làm từ nguyên liệu này.</p>
<p>Dây vòng thì có hai loại: dây cứng và dây mềm. Tùy theo kích thước cổ tay mà nàng có thể lựa chọn sao cho phù hợp. Nếu cổ tay nàng khá nhỏ thì nên chọn kiểu vàng 18k dây cứng. Nó sẽ giúp bạn tay bạn trông to hơn.</p>
<p>Ngược lại nếu tay nàng không được thon gọn thì dây mềm lại rất phù hợp. Không chỉ mang đên sự mềm mại, thoải mái cho người đeo mà lại còn khiến tay bạn trông nhỏ nhắn hơn nhiều. Hãy lưu ý kĩ điều này khi chọn bất kì một loại vòng đeo tay nào nhé.</p>
<h3><strong>Vòng Pandora bằng vàng 18k cao cấp</strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="size-full wp-image-606 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-4.jpg" alt="trang sức" width="347" height="327"></p>
<p>Các hạt charm của ietm này được thiết kế rất đẹp mắt và lấp lánh. Rất nhiều kiểu charm mạ vàng pha với bạc hay đá quý cũng được sản xuất. Họa tiết hoa văn, lá cây, cây son, hình trái tim hay móc khóa tình yêu cũng vô cùng đẹp và tỉ mỉ.</p>
<p>Rất khó để bạn tìm ra một lỗi nhỏ trên từng hạt charm chính hãng. Điều này hấu như là không xảy ra. Nàng biết đấy, mỗi một trang sức mà Pandora sản xuất ra bên ngoài thị trường đều được gia công hết sức công phu. Những kĩ thuật áp dụng rất tiến và đẳng cấp. Đối với Pandora thì không có chuyện đem vòng ra thử nghiệm trước khi chế tác.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-607 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-5.jpg" alt="trang sức" width="388" height="289"></p>
<p>Nếu bạn nghĩ vòng Pandora vàng 18k hoàn toàn được làm bằng vàng và chỉ có mỗi màu này thì không hề đúng đâu nhé. Thực chất vòng vàng 18k của Pandora là “kẻ kế nhiệm” vòng bạc nên nó vẫn sẽ có sự pha trộn với kiểu vòng này.</p>
<p>Người biết chơi và chơi sành sẽ sắp xếp các hạt charm vàng và bạc xen lẫn nhau. Một vài hạt charm họa tiết mạ vàng trên nền nâu cũng được sử dụng để tạo thêm điểm nhấn cho chiếc vòng bắt mắt này.</p>
<h3><strong>Giá vòng tay Pandora bằng vàng</strong></h3>
<p>Đặc trưng của vòng Pandora là sẽ không có bất kì một con số chính xác nào cho từng mẫu cả. Đơn giản là bởi vì nó tùy thuộc vào từng hạt charm mà nàng thu thập được.</p>
<p>Tuy vậy với chất liệu là vàng và đá quý thì giá thành vòng Pandora 18k không hề “hạt dẻ”. Nó được xem là một trong những loại trang sức xa xỉ mà nhiều chị em mơ ước. Một chiếc vòng real Pandora thậm chí lên đến 12.000.000đ và nhiều hơn thế nữa.</p>
<h3><strong><span id="2_Review_vong_Pandora_PNJ">2. Review vòng Pandora PNJ</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-608 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-6.jpg" alt="trang sức" width="457" height="328"></p>
<p>Nhắc đến trang sức vàng bạc đá quý tại Việt Nam thì không thể không nhắc đến PNJ. Dù bạn có yêu thích trang sức hay không thì chắc chắn cũng đã từng nghe qua và thấy thương hiệu này. PNJ là công ty chuyên sản xuất các mặt hàng trang sức quý giá lớn nhất Việt Nam.</p>
<p>Được xếp hạng là một trong những tên tuổi trang sức hàng đầu Châu Á, thường xuyên đồng hành trong việc chế tác vương miện hàng tỷ đồng cho các cuộc thi hoa hậu, PNJ chắc chắn sẽ không làm nàng thất vọng. Các sản phẩm của PNJ trong đó có kiểu vòng charm Pandora đều vô cùng tinh tế và đẳng cấp.</p>
<h3><strong><span id="Cac_kieu_vong_tay_Pandora_PNJ_sang_trong">Các kiểu vòng tay Pandora PNJ sang trọng</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-609 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-7.jpg" alt="trang sức" width="443" height="339"></p>
<p>Mẫu mã đa dạng và giá thành phải chăng, phù hợp với thị trường trong nước đã giúp PNJ được nhiều quý cô lựa chọn. Với slogan ấn tượng về vòng charm Pandora: “Do It Yourself PNJ”, thương hiệu này mang đến thông điệp “Mỗi hạt charm là một câu chuyện, hãy tạo nên câu chuyện của riêng bạn nhé”. Các hạt charm của PNJ rất đẹp và tuyệt vời.</p>
<p>Điểm qua một vài kiểu vòng charm đẹp của PNJ phải kể đến bộ sưu tập D.I.Y PNJSilver. Đây là tập hợp những thiết kế sắc sảo và vô cùng thu hút. Chất bạc tốt cùng với hạt charm phong phú như giày cao gót, túi xách, vương miện, chìa khóa. Màu sắc chủ yếu là màu đỏ, bạc, vàng và hồng tím.</p>
<h3><strong>PNJ có bán vòng Pandora vàng không?</strong></h3>
<p>Vòng vàng Pandora PNJ cũng cho sản xuất, hầu hết các thiết kế hạt charm đều dựa theo phong cách Ý. Nó mang đến sự lãng mạn và quý tộc. Đeo chiếc vòng này trên tay nàng sẽ trông vừa cổ điển vừa sang trọng. Nàng có thể tha hồ phối các hạt cham me vàng Ý có đính đá để chiếc vòng thêm màu sắc, độc đáo chuẩn style của mình.</p>
<h3><strong><span id="Gia_vong_Pandora_Auth_cua_PNJ">Giá vòng Pandora Auth của PNJ</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-610 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-8.jpg" alt="trang sức" width="391" height="313"></p>
<p>PNJ thường xuyên có các đợt khuyến mãi cho vòng Charm. Mục đích của thương hiệu là mong muốn mọi người có thể sử dụng vòng của PNJ nhiều hơn. Mức giá mà hãng đưa ra để chị em tham khảo dành cho hai kiểu vòng là vòng trơn đơn giản và vòng Charm.</p>
<p>Để sở hữu một chiếc vòng trơn thì khoảng từ 300.000đ – 24.022.000đ. Còn đối với vòng charm Pandora PNJ thì 175.000đ – 3.837.000đ. Vòng Pandora rẻ hơn rất nhiều đúng không nào? Từng hạt Charm được bán với mức giá dao động trong khoảng từ 1.500.000đ cho đến 3.600.000đ.</p>
<h3><strong><span id="3_Vong_Pandora_bac">3. Vòng Pandora bạc</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="size-full wp-image-611 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-9.jpg" alt="trang sức" width="468" height="346"></p>
<p>Đây được xem là kiểu vòng nguyên thủy nhất và cũng là kiểu được các tín đồ ưa chuộng và lăng xê nhiệt tình. Tất nhiên giá thành nó rẻ hơn vòng Pandora vàng nhưng item bằng bạc này cũng có rất nhiều ưu điểm vô cùng tuyệt vời. Đó cũng là lý do vì sao Pandora bằng bạc chưa bao giờ có dấu hiệu hạ nhiệt với phái đẹp.</p>
<h3><strong>Giải mã sức hút của vòng bạc Pandora!</strong></h3>
<p>Khi chọn một loại trang sức, cái mà nhiều chị em quan tâm không nhất thiết là giá thành mà item đó có hợp với mình hay không. Vòng vàng rất đẹp nhưng lại cực kì “khó tính”. Chỉ những cô nàng sở hữu một làn da trắng sáng mới có thể đeo đẹp kiểu vòng này. Nếu da nàng chỉ ở tầm trung hay hơi ngăm thì đeo vòng vàng sẽ rất già và kém sắc.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-612 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-10.jpg" alt="trang sức" width="374" height="344"></p>
<p>Vòng tay bằng bạc thì khác hẳn. Nó “dễ tính” hơn rất nhiều. Dù da bạn có như thế nào thì item này cũng auto hợp. Không những thế nó còn mang đến cho người đeo sự nhã nhặn, tinh tế và cực kì quyến rũ, sang trọng.Trang sức này luôn được đánh giá cao vì nó tất tôn da.</p>
<p>Màu vàng thì rất khó mix màu nhưng bạc vì có ánh kim (trắng) nên khi kết hợp với các hạt charm nhiều màu sắc khác nhau sẽ làm nổi bật chúng. Đúng là một kiểu vòng tuyệt vời đúng không nào?</p>
<h3><strong><span id="Vong_pandora_bac_Thai">Vòng pandora bạc Thái</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-613 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-11.jpg" alt="trang sức" width="402" height="351"></p>
<p>Cụm từ này được giới điệu mộ nhắc đến rất nhiều thời gian gần đây. Bạc thì có rất nhiều kiểu bạc đến từ các nước khác nhau. Vòng charm Pandora làm bằng bạc Thái cũng là một gợi ý mà nàng nên cân nhắc.</p>
<p>Điểm cộng lớn nhất của nó là khi đeo lên tay rất nhẹ và sáng bóng. Với một chiếc vòng không dưới 5 hạt charm như Pandora thì đây là hai yếu tố cực kì quan trọng đấy.</p>
<div class="code-block code-block-9">
<h3><strong><span id="Nhung_mau_vong_tay_Pandora_bac_dep">Những mẫu vòng tay Pandora bạc đẹp</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-614 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-12.jpg" alt="trang sức" width="415" height="322"></p>
<p>Thiết kế kiểu vòng này vô cùng đa dạng và phong phú. Bạn theo đuổi phong cách nhẹ nhàng, cổ điển thì kiểu vòng bạc hợp với bạn sẽ là kiểu vòng không có móc khóa. Đó là các kiểu vòng hở, được cố định ở đầu hai chốt hay hạt charm nhỏ.</p>
<p>Với item này thì các hạt charm rất ít, nó chỉ từ 1 đến 3 hạt là tối đa. Hạt charm này không có họa tiết đặc sắc, chỉ là các viên bạc tròn nhỏ có khắc kí hiệu đơn giản như chữ cái hay con số.</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-615 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-13.jpg" alt="trang sức" width="417" height="310"></p>
<p>Các tín đồ thời trang thường sử dụng mốt vòng này để đeo với đồng hồ hàng hiệu. Vừa mới lạ mà lại rất thu hút và độc đáo. Nó mang đến cho người đeo vẻ đẹp nữ tính nhưng không kém phần năng động và hiện đại.</p>
<p>Cá tính hơn thì nàng có thể chọn vòng Pandora bạc với nhiều hạt charm khít vòng. Kiểu vòng này thì nàng thoải sức sáng tạo kiểu vòng mà mình ưng ý nhất. nguyên tắc khi chơi vòng charm chị em cũng nên chú ý là dù tự mix màu hạt charm từ nhiều màu khác nhau nhưng vẫn phải có màu chủ đạo.</p>
<p>Ví dụ như kiểu vòng tay như hình trên thì màu chủ đạo là màu tím. Chúng có thể không quá nhiều nhưng phải đủ làm nổi bật chiếc vòng nhé.</p>
<h2><strong><span id="4_Vong_Pandora_menh_kim">4. Vòng Pandora mệnh kim</span></strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-616 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-14.jpg" alt="trang sức" width="414" height="338"></p>
<p>Thuyết Âm dương – ngũ hành từ lâu đã đi sâu vào đời sống của mọi người. Nó tạo nên một nét văn hóa đặc trưng của Việt Nam. Sự tương sinh, tương khắc giữa các hành kim, mộc, thủy, hỏa, thổ rất được người Việt coi trọng.</p>
<h3><strong><span id="Vong_phong_thuy_Pandora">Vòng phong thủy Pandora</span></strong></h3>
<p>Họ vận dụng vào trong ẩm thực với nhiều món ăn ngon (xôi ngũ sắc), trong việc kinh doanh, đi đường hay thậm chí là trang sức đeo trên người. Chắc chắn với nhiều người, đeo vòng phong thủy là một điều tốt, giúp tránh được tai ương, xui xẻo mà lại mua may, bán đắt, tài lộc nhanh đến.</p>
<p>Thú chơi vòng này cũng rất hay và thú vị. Vòng phong thủy được làm từ nhiều chất liệu khác nhau và theo lối chơi màu. Kiểu vòng với các hạt charm nhiều màu vô tình lại rất phù hợp. Sưu tầm các hạt này với các màu tương ứng là bạn đã có một chiếc vòng đẹp. Người mệnh kim thì đeo vòng Pandora như thế nào?</p>
<h3><strong><span id="Cach_deo_vong_Pandora_menh_kim">Cách đeo vòng Pandora mệnh kim</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-617 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-15.jpg" alt="trang sức" width="400" height="340"></p>
<p>Kim trong ngũ hành là chỉ kim loại. Theo thuyết này mạng tương sinh với kim chính là thổ. Bởi lẽ đất bao bọc, nuôi dưỡng và sản sinh ra kim loại. Chính vì thế mà khi đeo vòng Pandora, những người mệnh kim nên đeo vòng có các hạt charm màu đất như nâu hay vàng hoàng thổ mới tốt. Màu tương hợp là trắng và vàng vì chúng đều có ánh kim.</p>
<p>Bên cạnh đó thì hỏa khắc kim nên bạn cần tránh đeo vòng Pandora có các hạt charm màu đỏ, hồng và ngay cả tím.</p>
<h3><strong><span id="5_Vong_Pandora_menh_hoa">5. Vòng Pandora mệnh hoả</span></strong></h3>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-618 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-16.jpg" alt="trang sức" width="362" height="349"></p>
<p>Mệnh Hỏa cũng rất phổ biến, có rất nhiều người mang mệnh này nên chúng ta hãy cùng xem vòng Pandora mệnh hỏa sẽ ra sao nhé! Theo quan niệm phong thủy, chọn một chiếc vòng hợp phong thủy với mệnh hỏa sẽ giúp bạn thu hút tài lộc đấy.</p>
<p>Như đã nói ở trên, mệnh Hỏa sẽ hợp với các màu đỏ, hồng, cam, tím nên đeo vòng charm có màu này sẽ mang đến cho người đeo nhiều may mắn tốt lành. Mộc sinh hỏa vì cây vì khi cây cháy sẽ tạo thành lửa nên nàng cũng có thể thêm các hạt charm màu xanh lá (tượng trưng chọc hành Mộc).</p>
<h2><strong><span id="6_Vong_tay_Pandora_mau_xanh">6. Vòng tay Pandora màu xanh</span></strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone size-full wp-image-619 aligncenter" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/10/trang-suc-17.jpg" alt="trang sức" width="348" height="343"></p>
<p>Tương tự như hai kiểu vòng phong thủy trên, vòng Pandora mà có hạt charm màu xanh nước nhiều sẽ rất hợp với người có mạng thủy. Bởi vì thủy chính là nước, đeo vòng màu này là chuẩn nhất.</p>
<p>Ngoài ra bạn cũng có thể chọn màu trắng vì nó có ánh kim là Kim nên cũng rất tốt vì Kim sinh Thủy. Trái lại màu sắc tương khắc với mệnh Thủy là Thổ nên bạn cần tránh những kiểu vòng charm có màu vàng, vàng thổ.</p>
<h3><strong><span id="Nguon_goc_vong_Pandora">Nguồn gốc vòng Pandora</span></strong></h3>
<p>Loại vòng này có nguồn gốc từ Châu Âu, cụ thể là Đan Mạch và được du nhập ở mới một thời gian gần đây nhưng đã nhanh chóng tạo cơn sốt. Pandora là tên của một người con giá vô cùng xinh đẹp và quyến rũ. Theo truyền thuyết Đan Mạch thì Pandora là người phụ nữ đầu tiên đến thế giới loài người.</p>
<p>Thần Zeus đã tặng cho nàng một chiếc hộp bí ẩn và dặn rất kĩ là không được mở ra trong bất kì trường hợp nào. Tuy nhiên vì sự tò mò, hiếu kì mà Pandora đã mở chiếc hộp ra, từ đó các thiên tai, bệnh tật, chết chóc – những thứ trước đó chưa từng có đã xuất hiện. Điểu duy tốt đẹp duy nhất còn sót lại sau tất cả mà chiếc hộp này mang đến đó là hi vọng không bao giờ dập tắt.</p>
<p>Một người thợ kim hoàn tại Đan Mạch tên là Per Enevoldsen đã nảy ra ý tưởng về chiếc vòng đeo tay từ truyền thuyết Pandora nên kiểu vòng này cũng có tên như vậy. Điều đặc biệt là vòng Pandora phụ thuộc hoàn toàn vào người đeo nó. Bạn có thể thêm hay bớt các hạt charm tùy theo sở thích của mình.</p>
<h3><strong><span id="Loi_ket">Lời kết</span></strong></h3>
<p>Hi vọng với những gì chúng tôi giới thiệu trên đây bạn đã có thêm nhiều lựa chọn. Vòng Pandora rất đẹp và ý nghĩa nên hãy đeo một chiếc vòng thể hiện cá tính của mình nha. Chúc bạn luôn vi vẻ và thành công trong cuộc sống!</p>
</div>]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/top-6-vong-pandora-chinh-hang-dang-duoc-san-lung-hien-nay/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>7 KỸ THUẬT ĐÁNH CẦU LÔNG CƠ BẢN MÀ BẤT KỲ NGƯỜI CHƠI NÀO CŨNG PHẢI BIẾT</title>
		<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/</link>
					<comments>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tangquocdung]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 01:01:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ThietKe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tangquocdung.github.io/mywordpress/?p=10</guid>

					<description><![CDATA[Cầu lông được xem là một trong những môn thể thao khá phổ trên thế giới. Vì vậy, nhiều người nghĩ rằng rất khó để tập chơi cầu lông. Tuy nhiên, chỉ cần nắm chắc một số luật chơi và kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản là bạn đã có thể bắt đầu chơi [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-12" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ky-thuat-danh-cau-long.jpg" alt="" width="983" height="688"></p>
<h4><strong>Cầu lông được xem là một trong những môn thể thao khá phổ trên thế giới. Vì vậy, nhiều người nghĩ rằng rất khó để tập chơi cầu lông. Tuy nhiên, chỉ cần nắm chắc một số luật chơi và kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản là bạn đã có thể bắt đầu chơi môn thể thao này một cách tốt nhất.</strong><br />
<strong>Nếu là người mới tập chơi thì mình xin giới thiệu cho bạn 7 kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản giúp bạn dễ dàng làm quen với môn thể thao này nhé.</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>1. Kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản đầu tiên là cách cầm vợt</strong></h2>
<p>Kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản nhất mà bạn cần biết chính là kỹ thuật cầm vợt. Cầm vợt đúng cách đóng vai trò rất quan trọng trong việc kiểm soát đường cầu bay cũng như giúp người chơi hạn chế tối đa nguy cơ chấn thương cổ tay. Cách cầm vợt phù hợp sẽ giúp bạn thực hiện tốt được những pha đánh cầu thuận tay lẫn trái tay.<img loading="lazy" class="wp-image-13 alignleft" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cam-vot-sai.jpg" alt="" width="992" height="794"></p>
<h5 style="text-align: left;"><strong>Cầm vợt đúng cách sẽ giúp bạn kiểm soát tốt các đường cầu và hạn chế tối đa chấn thương cổ tay</strong></h5>
<p>Cách cầm vợt cũng tương tự như cách bắt tay. Ngón cái của bạn nên được đặt thoải mái trên bề mặt rộng hơn của tay cầm. Những phần còn lại của bàn tay được đặt tương tự như khi bắt tay.</p>
<p>Bạn nên cầm vợt một cách thoải mái, tránh cầm quá chặt. Việc cầm vợt quá chặt sẽ hạn chế sự linh hoạt trong các chuyển động và cũng dễ dẫn đến các chấn thương cổ tay nếu chơi trong thời gian dài.</p>
<ul>
<li>Có 2 kỹ thuật cầm vợt trong cầu lông là thuận tay và trái tay. Điểm khác nhau duy nhất giữa 2 kiểu cầm vợt này chính là vị trí đặt các ngón tay:</li>
<li>Đưa ngón trỏ về phía trước song song với cán vợt khi thực hiện các cú đánh thuận tay.<br />
Đưa ngón cái về phía trước song song với cán vợt khi thực hiện các cú đánh trái tay.</li>
</ul>
<h2><strong>2. Kỹ thuật di chuyển chân</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-15" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Loi-ich-cho-cau-long.jpg" alt="" width="969" height="656"></p>
<p>Dù diện tích của sân cầu lông đã được giới hạn nhưng việc di chuyển từ phần sân này sang phần sân kia trong quá trình chơi cầu lông không phải là một vấn đề đơn giản. Các kỹ thuật chân đóng vai trò quan trọng giúp bạn di chuyển một cách có trình tự và hiệu quả hơn giảm đi việc bạn phải chạy thật nhiều qua lại dẫn đến mức sức.</p>
<p>Trên thực tế, nhiều huấn luyện viên còn đánh giá cao tầm quan trọng của kỹ thuật di chuyển chân hơn các kỹ thuật khác.Để di chuyển chân một cách hiệu quả, bạn cần nhớ rằng:</p>
<ul>
<li>Luôn ghi nhớ vị trí bắt đầu (vị trí nền)</li>
<li>Chỉ di chuyển 1 bước sang ngang</li>
<li>Chỉ di chuyển 2 – 3 bước về phía trước hoặc phía sau.</li>
<li>Sau đó bật thật cao và đập cầu</li>
</ul>
<h2><strong>3. Kỹ thuật giao cầu</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-16" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/huong-dan-phat-cau-long-hieu-qua-cho-nguoi-moi-choi.jpg" alt="" width="969" height="485"></p>
<p>Giao cầu là một trong những kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản nhất mà bạn cần thành thạo. Bên cạnh việc thực hiện các kỹ thuật giao cầu khó, bạn cũng nên nắm rõ các luật giao cầu để có một cú giao cầu hợp lệ và tránh những lỗi có thể xảy ra. Có 2 kỹ thuật giao cầu thường gặp trong cầu lông, tùy thuộc vào đường bay và cách tiếp đất của cầu.</p>
<h2><strong>Giao cầu cao tay</strong></h2>
<p>Những cú giao cầu cao tay giúp bạn đưa cầu sang phần cuối sân của đối thủ. Bạn nên thực hiện các cú giao cầu cao tay trong trường hợp đối thủ có khả năng thực hiện các cú đập cầu mạnh. Đối thủ của bạn cũng có thể đánh trả cú giao cầu cao tay này bằng những cú lốp cầu hoặc những cú bỏ nhỏ cầu qua lưới.</p>
<p>Thông thường, bạn nên giao cầu vào phần sân trái tay của đối thủ vì đây được xem là điểm yếu của đa số những người chơi cầu lông.</p>
<h2><strong>Giao cầu thấp tay</strong></h2>
<p>Khác với giao cầu cao tay, giao cầu thấp tay giúp đưa cầu vào phần trên của sân đấu. Mục tiêu của cú giao cầu thấp tay là để cầu bay ngay phía trên lưới và đáp vào góc trên của sân. Trong trường hợp này, nếu giao cầu không tốt, đối thủ của bạn sẽ có cơ hội thực hiện một cú đập cầu để đáp trả.</p>
<h2><strong>4. Kỹ thuật đập cầu</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-17" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ky-thuat-dap-cau-thuan-tay.jpg" alt="" width="983" height="628"></p>
<p>Đập cầu là một trong những kỹ thuật mạnh mẽ và mang nhiều tính hấp dẫn nhất trong bộ môn cầu lông. Kỹ thuật này thể hiện bằng việc đánh cầu thật mạnh về phía đối thủ hoặc hướng xuống mặt sân cầu. Một cú đập cầu hoàn hảo sẽ khiến đối thủ của bạn không thể đánh trả mà chỉ biết đứng nhìn. Có 3 kỹ thuật đập cầu mà bạn thường gặp là:</p>
<h2 data-gtm-vis-has-fired-32495907_42="1"><strong>Đập cầu thuận tay</strong></h2>
<p>Đập cầu thuận tay là một cú đập cầu cao phía trên đầu, kỹ thuật này tương tự với hành động ném bóng. Nếu có thể ném bóng tốt thì việc thực hiện một cú đập cầu thuận tay không phải là vấn đề gì quá khó khăn với bạn.</p>
<h2 data-gtm-vis-has-fired-32495907_42="1"><strong>Đập cầu trái tay</strong></h2>
<p>Đây là một trong những kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản “khó nhằn” nhất trong môn cầu lông. Ngay cả những vận động viên chuyên nghiệp cũng gặp khó khăn trong việc thực hiện kỹ thuật này. Tuy nhiên, điều quan trọng để có được một cú đập cầu trái tay hoàn hảo chính là luyện tập thường xuyên và nắm rõ kỹ thuật. Để thực hiện một cú đập cầu trái tay, bạn cần tập cầm vợt trái tay một cách thật nhuần nhuyễn.</p>
<h2 data-gtm-vis-has-fired-32495907_42="1"><strong>Bật nhảy đập cầu</strong></h2>
<p>Kỹ thuật bật nhảy đập cầu đơn giản chỉ là sự kết hợp của kỹ thuật bật nhảy và đập cầu thuận tay. Theo đó, bạn sẽ thực hiện cú bật nhảy trước khi tiến hành động tác đập cầu thuận tay.</p>
<h2><strong>5. Kỹ thuật bỏ nhỏ</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-18" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cach-bo-nho-cau-long-image.png" alt="" width="974" height="649"></p>
<p>Kỹ thuật bỏ nhỏ cầu được xem là một kỹ thuật cầu lông cơ bản nhưng hết sức tinh tế và gây khóc chịu nhất cho đối phương, có thể giúp bạn ghi điểm một cách dễ dàng. Bạn có thể thực hiện cả các cú bỏ nhỏ thuận tay hoặc trái tay. Kỹ thuật này buộc đối thủ của bạn phải đỡ cầu ở phần trước sân, từ đó tạo ra những lỗ hổng ở phần giữa và cuối sân. Tùy vào tình hình mà bạn có thể thực hiện các cú bỏ nhỏ với tốc độ nhanh chậm khác nhau.</p>
<h2><strong>6. Kỹ thuật lốp cầu</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-19" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ky-thuat-danh-cau-long-cao-sau-3_1615977987.jpg" alt="" width="974" height="625"></p>
<p>Kỹ thuật lốp cầu trong cầu lông có thể được hình dung là động tác đưa cầu qua lưới theo quỹ đạo hình chữ U ngược. Lốp cầu sẽ khiến cầu đáp ở vị trí gần các đường biên và gây khó khăn cho đối thủ trong việc đánh trả.</p>
<p>Khác với kỹ thuật bỏ nhỏ, kỹ thuật lốp cầu khiến đối thủ của bạn phải tập trung đánh trả cầu ở phần cuối sân, từ đó tạo nên những lỗ hổng ở phần trước và giữa sân để bạn có thể tấn công.</p>
<h2><strong>7. Kỹ thuật gài lưới</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-21" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ng-ka-long-15800564045621639967281.jpeg" alt="" width="976" height="732"></p>
<p>Gài lưới là kỹ thuật được thực hiện khi bạn đứng rất gần lưới và đánh một quả cầu sao cho nó có quỹ đạo xiêng thẳng xuống sàn, tương tự như khi đập cầu. Tuy nhiên, thay vì đứng ở vị trí cuối sân, lúc này bạn sẽ thực hiện cú đánh ngay trước lưới. Có 2 kỹ thuật là gài lưới thuận tay và gài lưới trái tay.</p>
<p>Kỹ thuật gài lưới trái tay được thực hiện khi bạn cầm vợt trái tay. Lúc này, cầu sẽ bay về phía sân không thuận tay của bạn. Nếu bạn thuận tay phải, vậy bất kỳ cú gài lưới nào được thực hiện ở phần sân bên trái đều là trái tay.</p>
<p>Khác với gài lưới trái tay, kỹ thuật gài lưới thuận tay được thực hiện khi bạn cầm vợt thuận tay. Kỹ thuật này được thực hiện ở phần sân cùng bên với tay cầm vợt.</p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/XeY0cFOr2IWYGfJpQz" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/olympicchannel-badminton-axelsen-XeY0cFOr2IWYGfJpQz" target="_blank" rel="noopener">via GIPHY</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tangquocdung]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Aug 2022 03:03:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tangquocdung.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
