<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>tangquocdung &#8211; Quốc Dũng</title>
	<atom:link href="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/author/tangquocdung/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Wed, 24 Aug 2022 01:01:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>
	<item>
		<title>7 KỸ THUẬT ĐÁNH CẦU LÔNG CƠ BẢN MÀ BẤT KỲ NGƯỜI CHƠI NÀO CŨNG PHẢI BIẾT</title>
		<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/24/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/</link>
					<comments>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/24/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tangquocdung]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 24 Aug 2022 01:01:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[ThietKe]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tangquocdung.github.io/mywordpress/?p=10</guid>

					<description><![CDATA[Cầu lông được xem là một trong những môn thể thao khá phổ trên thế giới. Vì vậy, nhiều người nghĩ rằng rất khó để tập chơi cầu lông. Tuy nhiên, chỉ cần nắm chắc một số luật chơi và kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản là bạn đã có thể bắt đầu chơi &#8230; <p class="link-more"><a href="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/24/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/" class="more-link">Read more<span class="screen-reader-text"> "7 KỸ THUẬT ĐÁNH CẦU LÔNG CƠ BẢN MÀ BẤT KỲ NGƯỜI CHƠI NÀO CŨNG PHẢI BIẾT"</span></a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-12" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ky-thuat-danh-cau-long.jpg" alt="" width="983" height="688"></p>
<h4><strong>Cầu lông được xem là một trong những môn thể thao khá phổ trên thế giới. Vì vậy, nhiều người nghĩ rằng rất khó để tập chơi cầu lông. Tuy nhiên, chỉ cần nắm chắc một số luật chơi và kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản là bạn đã có thể bắt đầu chơi môn thể thao này một cách tốt nhất.</strong><br />
<strong>Nếu là người mới tập chơi thì mình xin giới thiệu cho bạn 7 kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản giúp bạn dễ dàng làm quen với môn thể thao này nhé.</strong></h4>
<p>&nbsp;</p>
<h2><strong>1. Kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản đầu tiên là cách cầm vợt</strong></h2>
<p>Kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản nhất mà bạn cần biết chính là kỹ thuật cầm vợt. Cầm vợt đúng cách đóng vai trò rất quan trọng trong việc kiểm soát đường cầu bay cũng như giúp người chơi hạn chế tối đa nguy cơ chấn thương cổ tay. Cách cầm vợt phù hợp sẽ giúp bạn thực hiện tốt được những pha đánh cầu thuận tay lẫn trái tay.<img loading="lazy" class="wp-image-13 alignleft" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cam-vot-sai.jpg" alt="" width="992" height="794"></p>
<h5 style="text-align: left;"><strong>Cầm vợt đúng cách sẽ giúp bạn kiểm soát tốt các đường cầu và hạn chế tối đa chấn thương cổ tay</strong></h5>
<p>Cách cầm vợt cũng tương tự như cách bắt tay. Ngón cái của bạn nên được đặt thoải mái trên bề mặt rộng hơn của tay cầm. Những phần còn lại của bàn tay được đặt tương tự như khi bắt tay.</p>
<p>Bạn nên cầm vợt một cách thoải mái, tránh cầm quá chặt. Việc cầm vợt quá chặt sẽ hạn chế sự linh hoạt trong các chuyển động và cũng dễ dẫn đến các chấn thương cổ tay nếu chơi trong thời gian dài.</p>
<ul>
<li>Có 2 kỹ thuật cầm vợt trong cầu lông là thuận tay và trái tay. Điểm khác nhau duy nhất giữa 2 kiểu cầm vợt này chính là vị trí đặt các ngón tay:</li>
<li>Đưa ngón trỏ về phía trước song song với cán vợt khi thực hiện các cú đánh thuận tay.<br />
Đưa ngón cái về phía trước song song với cán vợt khi thực hiện các cú đánh trái tay.</li>
</ul>
<h2><strong>2. Kỹ thuật di chuyển chân</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-15" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Loi-ich-cho-cau-long.jpg" alt="" width="969" height="656"></p>
<p>Dù diện tích của sân cầu lông đã được giới hạn nhưng việc di chuyển từ phần sân này sang phần sân kia trong quá trình chơi cầu lông không phải là một vấn đề đơn giản. Các kỹ thuật chân đóng vai trò quan trọng giúp bạn di chuyển một cách có trình tự và hiệu quả hơn giảm đi việc bạn phải chạy thật nhiều qua lại dẫn đến mức sức.</p>
<p>Trên thực tế, nhiều huấn luyện viên còn đánh giá cao tầm quan trọng của kỹ thuật di chuyển chân hơn các kỹ thuật khác.Để di chuyển chân một cách hiệu quả, bạn cần nhớ rằng:</p>
<ul>
<li>Luôn ghi nhớ vị trí bắt đầu (vị trí nền)</li>
<li>Chỉ di chuyển 1 bước sang ngang</li>
<li>Chỉ di chuyển 2 – 3 bước về phía trước hoặc phía sau.</li>
<li>Sau đó bật thật cao và đập cầu</li>
</ul>
<h2><strong>3. Kỹ thuật giao cầu</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-16" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/huong-dan-phat-cau-long-hieu-qua-cho-nguoi-moi-choi.jpg" alt="" width="969" height="485"></p>
<p>Giao cầu là một trong những kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản nhất mà bạn cần thành thạo. Bên cạnh việc thực hiện các kỹ thuật giao cầu khó, bạn cũng nên nắm rõ các luật giao cầu để có một cú giao cầu hợp lệ và tránh những lỗi có thể xảy ra. Có 2 kỹ thuật giao cầu thường gặp trong cầu lông, tùy thuộc vào đường bay và cách tiếp đất của cầu.</p>
<h2><strong>Giao cầu cao tay</strong></h2>
<p>Những cú giao cầu cao tay giúp bạn đưa cầu sang phần cuối sân của đối thủ. Bạn nên thực hiện các cú giao cầu cao tay trong trường hợp đối thủ có khả năng thực hiện các cú đập cầu mạnh. Đối thủ của bạn cũng có thể đánh trả cú giao cầu cao tay này bằng những cú lốp cầu hoặc những cú bỏ nhỏ cầu qua lưới.</p>
<p>Thông thường, bạn nên giao cầu vào phần sân trái tay của đối thủ vì đây được xem là điểm yếu của đa số những người chơi cầu lông.</p>
<h2><strong>Giao cầu thấp tay</strong></h2>
<p>Khác với giao cầu cao tay, giao cầu thấp tay giúp đưa cầu vào phần trên của sân đấu. Mục tiêu của cú giao cầu thấp tay là để cầu bay ngay phía trên lưới và đáp vào góc trên của sân. Trong trường hợp này, nếu giao cầu không tốt, đối thủ của bạn sẽ có cơ hội thực hiện một cú đập cầu để đáp trả.</p>
<h2><strong>4. Kỹ thuật đập cầu</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-17" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ky-thuat-dap-cau-thuan-tay.jpg" alt="" width="983" height="628"></p>
<p>Đập cầu là một trong những kỹ thuật mạnh mẽ và mang nhiều tính hấp dẫn nhất trong bộ môn cầu lông. Kỹ thuật này thể hiện bằng việc đánh cầu thật mạnh về phía đối thủ hoặc hướng xuống mặt sân cầu. Một cú đập cầu hoàn hảo sẽ khiến đối thủ của bạn không thể đánh trả mà chỉ biết đứng nhìn. Có 3 kỹ thuật đập cầu mà bạn thường gặp là:</p>
<h2 data-gtm-vis-has-fired-32495907_42="1"><strong>Đập cầu thuận tay</strong></h2>
<p>Đập cầu thuận tay là một cú đập cầu cao phía trên đầu, kỹ thuật này tương tự với hành động ném bóng. Nếu có thể ném bóng tốt thì việc thực hiện một cú đập cầu thuận tay không phải là vấn đề gì quá khó khăn với bạn.</p>
<h2 data-gtm-vis-has-fired-32495907_42="1"><strong>Đập cầu trái tay</strong></h2>
<p>Đây là một trong những kỹ thuật đánh cầu lông cơ bản “khó nhằn” nhất trong môn cầu lông. Ngay cả những vận động viên chuyên nghiệp cũng gặp khó khăn trong việc thực hiện kỹ thuật này. Tuy nhiên, điều quan trọng để có được một cú đập cầu trái tay hoàn hảo chính là luyện tập thường xuyên và nắm rõ kỹ thuật. Để thực hiện một cú đập cầu trái tay, bạn cần tập cầm vợt trái tay một cách thật nhuần nhuyễn.</p>
<h2 data-gtm-vis-has-fired-32495907_42="1"><strong>Bật nhảy đập cầu</strong></h2>
<p>Kỹ thuật bật nhảy đập cầu đơn giản chỉ là sự kết hợp của kỹ thuật bật nhảy và đập cầu thuận tay. Theo đó, bạn sẽ thực hiện cú bật nhảy trước khi tiến hành động tác đập cầu thuận tay.</p>
<h2><strong>5. Kỹ thuật bỏ nhỏ</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-18" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/cach-bo-nho-cau-long-image.png" alt="" width="974" height="649"></p>
<p>Kỹ thuật bỏ nhỏ cầu được xem là một kỹ thuật cầu lông cơ bản nhưng hết sức tinh tế và gây khóc chịu nhất cho đối phương, có thể giúp bạn ghi điểm một cách dễ dàng. Bạn có thể thực hiện cả các cú bỏ nhỏ thuận tay hoặc trái tay. Kỹ thuật này buộc đối thủ của bạn phải đỡ cầu ở phần trước sân, từ đó tạo ra những lỗ hổng ở phần giữa và cuối sân. Tùy vào tình hình mà bạn có thể thực hiện các cú bỏ nhỏ với tốc độ nhanh chậm khác nhau.</p>
<h2><strong>6. Kỹ thuật lốp cầu</strong></h2>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-19" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ky-thuat-danh-cau-long-cao-sau-3_1615977987.jpg" alt="" width="974" height="625"></p>
<p>Kỹ thuật lốp cầu trong cầu lông có thể được hình dung là động tác đưa cầu qua lưới theo quỹ đạo hình chữ U ngược. Lốp cầu sẽ khiến cầu đáp ở vị trí gần các đường biên và gây khó khăn cho đối thủ trong việc đánh trả.</p>
<p>Khác với kỹ thuật bỏ nhỏ, kỹ thuật lốp cầu khiến đối thủ của bạn phải tập trung đánh trả cầu ở phần cuối sân, từ đó tạo nên những lỗ hổng ở phần trước và giữa sân để bạn có thể tấn công.</p>
<h2><strong>7. Kỹ thuật gài lưới</strong></h2>
<p>&nbsp;</p>
<p><img loading="lazy" class="alignnone wp-image-21" src="https://tangquocdung.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/ng-ka-long-15800564045621639967281.jpeg" alt="" width="976" height="732"></p>
<p>Gài lưới là kỹ thuật được thực hiện khi bạn đứng rất gần lưới và đánh một quả cầu sao cho nó có quỹ đạo xiêng thẳng xuống sàn, tương tự như khi đập cầu. Tuy nhiên, thay vì đứng ở vị trí cuối sân, lúc này bạn sẽ thực hiện cú đánh ngay trước lưới. Có 2 kỹ thuật là gài lưới thuận tay và gài lưới trái tay.</p>
<p>Kỹ thuật gài lưới trái tay được thực hiện khi bạn cầm vợt trái tay. Lúc này, cầu sẽ bay về phía sân không thuận tay của bạn. Nếu bạn thuận tay phải, vậy bất kỳ cú gài lưới nào được thực hiện ở phần sân bên trái đều là trái tay.</p>
<p>Khác với gài lưới trái tay, kỹ thuật gài lưới thuận tay được thực hiện khi bạn cầm vợt thuận tay. Kỹ thuật này được thực hiện ở phần sân cùng bên với tay cầm vợt.</p>
<p><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/XeY0cFOr2IWYGfJpQz" width="480" height="270" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p><a href="https://giphy.com/gifs/olympicchannel-badminton-axelsen-XeY0cFOr2IWYGfJpQz">via GIPHY</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/24/7-ky-thuat-danh-cau-long-co-ban-ma-bat-ky-nguoi-choi-nao-cung-phai-biet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/22/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/22/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[tangquocdung]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 22 Aug 2022 03:03:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tangquocdung.github.io/mywordpress/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tangquocdung.github.io/mywordpress/2022/08/22/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
